熱迷請進

下星期記住一齊起身睇利物浦出局
bin 我地出局bin 咁耐阿拿！
下星期睇住羅馬熱血反勝晉級決賽！

死利狗咁開心阿拿

55 我支持利出局

咁就好了，如果唔係踢死米拿